無知一問 MacBook Air 13.1inch 裝LOL 會點

打得唔順就一定 呢個我知
但玩完一排部air 會唔會廢閪咗

小弟上年10月買的 冇任何game 連FM18 都冇down

用MAC打機？散熱都仆街啦

利申：台服

CPU100度咁玩

btw 你同會員 妹好不痕了咩關係

有冇方法可以令佢冇咁熱

自殺式炸彈

煎蛋/牛扒

Macbook裝唔到台服

五毫子散熱法

係咪會成個壓力煲咁

硬碟空間會變細

長遠來講
你塊logic board會仆街

利申 用過Macbook Pro 玩Civ 5 塊logic board收皮

好似要裝win

我都用2013 mba打mac版lol
完場後成日好多奇怪問題，要重新開機先解決到

有冇巴打可以介紹d平既電腦手機 小弟自從買完部macbook就打唔到機
又唔想去網吧 網吧隔離係我老母間學校

美服？

係 好很19

eu服

換咗部新Mac機之後
驚部Mac有一日會忽然跪低
所以無乜點打過機
依家主要都係玩手機
唔知幫唔幫到你

我打多左手機兩個字